車志健(Brian Ip)真係好勁！

講埋d阿媽係女人嘅嘢都可以拍咁多段片。

佢成功搞到好撚多人自大左
同個個以為自己英才 與別不同果下勁

真係醒呀勤力嘅人唔使佢講廢話
蠢呀懶呀果d人你同佢講一千次阿媽係女人都冇用

想神棍